不明肺炎可能係鼠疫

江河斷(長江見底)，鄱陽枯(鄱陽湖枯水)
鼠患一起鬼魂哭。 糞下田，巢成閒，星退陽進差一年。

格庵遺錄：「黑死枯血無名天疾」

開頭都係咁諗
但肺鼠去到後期徵狀好明顯,暫時未睇到似

驗下

點解仲未有人公開譴責政府未有控制疫情？
為咗維穩草菅人命！

可能真係鼠疫呀，除非班預言家老點我架姐。

我識嗰個預言家都話係鼠疫
仲死好多好多人
仲話高以翔都係死於鼠疫